有二百萬，係會買超跑定GT車？

二手超跑: 458, Huracan, 570S, 911

GT車: Bentley GT continental, AM Vantage

二手Bentley, AM

R34ztune

邊個養先

大型豪華GT 折舊好大，跌價太快

波子

G class

如果唔追求豪華內籠我會揀jza80 改1gz or r32 改rb30

捐去星火
買豬嘴 買頭盔

全新 full option Model X

gt3 rs

2000000 x AE110

Lambo 同 Ferrari 穩陣，啲女淨係識呢兩個牌子

自膠
200架

就係咁所以先要買Bentley
filter走啲無知嘅女仔
將自己睇得高d
你有兩球買車 係你揀女 唔係女揀你

RS6

買康打

Amg gt

求其買架RS4再捐咗剩低咗幾十個

咩叫gt車

豪華GT

自己養

買Tesla

買架E63S / M5扮晒自己揸普通四門房車，然後靜靜雞打柒啲超跑咪算

再玩大啲嘅買架RS6，600匹五門旅行車

e63s

儲住投資錢滾錢

利申:窮撚

Tesla 你果啲做腳車 養到你仆街都似

換曬美元，買乜鬼車。香港根本冇地方畀你跑！

係都係買架model s p100d
800匹
貼個70章
唔踩上200 超跑都贏佢唔到

充大頭見得多 扮豬食老虎真係好少見

咁先好玩

22B

超跑定GT車喎
Model X電器黎

駁唔到

電動輪椅

有200萬，梗係用一半買起故宮，另外10萬買哂D宮女，40萬買原子彈，10萬武裝北京大學，反抗北洋政府，打到滿清！！！餘下的錢，就係小弟每晚不停屌宮女，生下千千萬萬中華兒女子孫，散播自由香港，你們都係小弟兒女

唔會買到

M5甩章扮520

R34 nur , 尾數改裝 ok?

其實d超跑星期日玩開咩路線

夜晚好多時都有d MK車飛緊

好鍾意飛大山

超跑好易認出 架架都好誇張 又貼地又大尾翼

Bentley 真係要識野先識欣賞

而家d頭燈尾燈都係玩線條

Bentley 仲係大圓圈

比人當老爺車

991 GT3RS 230萬左右有架

呢架野真係好正

唔怕白鴿籠 Sunday Morning根本全港任你玩
屯公飛到石澳

會大改就買普通版算啦

要最齋個部就得啦 內籠拆曬佢拎去賣 副駕張櫈都賣埋都唔q 裝 之後全部all in 去曬改裝到 rb28 rb26n1 合體嘅rb30 whatever 仲可以慳返啲錢以後唔洗溝女

日産當初就應該要出Ra 齋版

早幾個月林寶做過特價清貨，全新細牛280萬。

買普通版 尾數全部拎去改嘅話 飛機都唔夠佢快

你不如買部豐田 尾數拎去捐星火 張入數紙當係行車證咁貼啦屌

豐田都可以係JZA80嘅

我會揀Land Rover Range Rover又或者 Land Rover Defender

Brk.b

豬扒平好多 如果唔係2jz嘅話

你要講下個期望同用途先架師兄

如果有smokey 生咁嘅名氣我就用100萬整部1gz v12 supra 再用200萬價錢賣返出去先捐俾星火

是但買架Toyota, 有剩捐星火

自己本身有間daily 既driver car

想出架for 放假/平日抽一兩日揸黎用
細牛 15年都係2百呢個range
但15年488 GTB 已經3字頭
不過我都鍾意458 外型靚同埋保留NA engine 不過成11年車

同埋多唔多人超跑掛中港牌

咁就超跑啦
458好車又舒服又唔多野壞 同埋未代na保值
14年嘅重有1-2年保養
不過個波箱有機會有暗病 保養唔包
利申:無擁有過，波箱有暗病聽車主講

巴打食開屎？

貼番個华晨宝马520Li

識玩裝stinger啦 日日任你玩

祖國 650s/675

有二百萬, 梗係攞去叫雞屌明星啦

ferrari portofino

買完又無錢入油，得果200萬就算啦

呢架個定位有D奇怪
唔似track car又唔似GT
但淨睇樣似GT

油錢就有既

model x
p100d貼60d章

RS6啦

個樣好正

兩球買675lt 你飲撚大左？

我驚你入到窮

咁你唔會daily 掛

咁你真係太睇少超跑嘅油錢

我一個星期揸3-4次 每次揸20-30km 入Vpower

洗唔洗2皮油錢？

S class for sure

AMG GTS

Bmw 8 coupe

2球買車既人，點會care油錢

如果有閒錢兩球，ok
如果假設只有兩球，澳門

新 NSX

Grand Touring Car?

Bentley GT continental

E63s

過埋年都入架HURACAN/570S
兩架都跌到190-200

Tax

已包出牌。

下, 佢咪洩

代理未必蝕，不過唔會有錢賺。細牛d engine過左8月31號就出唔到牌，迫住急散貨。

280 incl tax, 真係會無得點賺, 學你話齊, 未必蝕

巴打睇左咁耐都未簡到？

170 萬買gear同捐錢
30 萬買架hiace載手足

買部重改

二百萬係二手超跑，真GT 新車亦唔夠入場費! Sport Car 新車有啲野睇!

有200萬緊係移民啦，係香港揸超跑下個燈位又見返？

等過埋年啦 再跌D

始終牛型過麥

麥仔個Turning Radius直逼大牛
如果揸得多，細牛會好少少

Nike 車型在開門果下

570S比我都夠 唔洗650

細牛huracan 個屎忽有d怪 好似未完成咁

不過整體睇落好有霸氣

買得200萬車最少都有5000萬身家以上啦，會買完車冇錢移民？

可以月供？

Nissan gtr35

我都好想試下向上開車門 不過牛個籠戰鬥格好多 nike太簡單

570個尾靚好多 雖然650高一個level 但係同mp4個尾一樣

要扭多一手😂

買個車位+部二手model s

越來越多mk 仔玩超跑, 玩cheap 晒
宜家借錢太容易

牛肺超跑唔算貴

唔好成鳩日講燈位又見返呢D廢話啦

無錢玩超跑笑鳩人借錢玩超跑CHEAP

我要揸gtr

你老味topic寫有200萬
唔係寫有5000萬

而家幾十個就搞得掂

XRX都有屌呢隻野

但570 行turbo

無乜聲聽

細牛把聲都正

5-point turn

E63s dream car

大概$2.5/km

移民

你老味topic寫買超跑定GT車
唔係寫移民

買都買noah喇

由頭到尾都係玻璃喎

痴撚線 俾人日屌夜屌嘅Tesla咁撚多人想買
買R34